全球每14人就有一個中過武肺

依家官方總數字係1億400萬
支那 印度 巴基 俄羅斯 + 非洲地區/ 窮國
隱藏數字最少4億
分分鐘 全球10個人就有一個中過
都唔知有咩好驚

死巴基賤種 useless南亞狗又負皮